港今增約10宗確診 1宗屬源頭不明

據悉，今日本港錄得約10宗確診個案，較昨日6宗微升，當中包括1宗源頭不明本地個案，衞生署將召開記者會交代。
[url]
[/url]

之後就會有九十幾宗源頭不明個案

叫雞群組

男就係雞蟲
女就STAYCATION

測謊機啦
咁撚多源頭不明
唔係叫雞就係打麻雀/私竇/聚賭

總之來自支那就係源頭不明

包括1宗源頭不明

飲湯